[漫畫]《改變者》如果殺咗兇手，被害者就會復活

有套漫畫叫《改變者》（ヨリシロトランク）就討論呢個問題
而且唔係主人公能力
呢個法則全世界都適用
之後一連串帶來法律問題，究竟死刑應該點判，兇手嘅人權應唔應該保障
而且原作係鬼頭莫宏（《星星公主》同《地球防衛少年》作者）

會復活仲殺黎做咩

好有用, 可以瘋狂買保險

珍惜生命，遠離鬼頭。

咁殺左兇手既自己咪變返兇手
未睇鳩諗，最後殺左個儈子手，然後死刑俾佢殺過既殺人兇手全體復活

可以睇埋
之後有一套暫時嘅法律系統解決呢個問題，類似人柱
但之後又有新問題出現